信長之野望 革新威力加強版

唔好問seed
上網搵埋下載裝好唔洗半個鐘
天道就玩到唔玩 太易
新果幾代學極都唔識
唯有玩番d 舊野j 下
唔知仲有冇人間唔中玩下？？

兩個劇本 唔計小大名 上級計

1561年
信長 德川 難度中等
上杉 武田 大友 島津 好易
武田你拎到昌幸唔洗廿年統一
我平均都廿年先統一到 好廢

1582年
信長分家 明智仔我完全玩唔店
猴子家算易搞 周圍冇諸勢力係正門口
反而大友 上杉難度高左
島津有三城易左

我主力前期足輕 中期鐵炮
有時玩埋安宅船大筒 打海戰好勁
就係冇乜點玩騎馬仔 弓箭 攻城糟

你地有冇試過用嚟統一 分享下

以為war3個隻

我都以為係

識玩梗係玩蠣崎

係我會加魔獸爭霸
果隻信長我玩唔掂

玩法？小大名好難起頭
又冇獨有技

有鐵炮鳩推全國都得啦
前期等電腦攻城，留三千兵守城
其餘全部鐵炮出城打佢，打到佢殘再反攻
根本隻遊戲就冇難度

未改之前上3家騎兵屈到癲無限出戰法

係 一打到有鐵炮勁人十個
又譜代又比官 委任軍團佢地自己打算
自己係內部修築下巨城

武田都好勁 前期有昌幸練到有火牛計就差唔多玩哂

真田家有真田城之後守城直頭無敵啦

初時要搶到五六坐城
技術 軍糧好難一兩個城搞店
前期點都係四隊足輕先負擔到

我見過布滿鐵炮魯
幾萬兵守對家幾十萬 cls

呢一代 有隻大蛇mod 可以玩下

前期隻遊戲最大難度係擺平各個諸勢力 比錢買到一個 另一個就買唔到
唔打佢一出陣就搞鳩你 好煩

搵下先

攜帶食

好耐都冇研發過
反而南蠻個苗刀同印刷差唔多必練

想玩番但係揾唔到link
當年玩群雄真田兩隻火牛基本上橫掃日本，係對住毛利同德川難攪d

有苗刀屈機，足輕之野望

1561年用德川次次都俾老虎sm
後來我完全放棄岡崎城發展全部起曬鐵砲櫓
再兜過信長向伊勢近幾搶城儲兵
再兜埋北條向東北發展
等到爆到德川獨特足輕技術之後先反擊
最後由岡崎城打上去深志城個刻真係好撚感動

我係你會打齋騰搶佢d人再上洛
叫信長出兵守城佢應該肯
十年約wo 岡崎守到咪守

去北條係唔錯既發展
但上洛個收益仲大

你諗下日本中部好多足輕b以上既將
佩合苗刀你隨時六隊同時橫掃
除左鐵炮和尚難少少其他會輕鬆
唔洗七年你拎住十個城 70人+
到時想點玩都得

乜唔係得黑田孝高同真田昌幸先有
仲有第三隻？

個陣先起d鐵砲櫓無時間食齋騰
到起好曬信長已經食埋淺井

仲有個時兵數好唔夠
岡崎個陣得2萬兵多d
深志已經8萬幾9萬
搞到要成日開save搏有和尚停戰
仲要隔季儲兵打伊勢個邊
諗返起個陣真係巧京京

鐵炮 馬仔未量產 技術研發好
佢都算萬/夠用
但人地兵種 大名 武將一有獨有術
咩軍神 火牛 釣平
兩倍打都冇肯定勝算

猿飛佐助

我仲有玩
識玩一定玩1570 一条家
成隻game的精隨

隻game的諸勢力實在太勁
唔巴結會出兵諸勢力 前期小大名根本唔可能偷到城

送個空城畀佢再圍城打
令佢騎兵冇優勢
不過係難攪的

所以玩超級老虎係ai真係癡撚線
開局無幾耐就話開發左風林火山
跟住上3東北無幾耐俾佢食埋
到個陣你真係玩埋我個份

樓主
你玩返舖82鈴木開局再講

咁惡玩
仲難過用信長

小大名自虐 不了

當你見到老虎騎兵發光你就想喊出黎

比錢只能結一個 國民眾 水賊 忍者三揀二 得一個你對面實搵佢地搞你

織田玩過 好惡打
我係55年食左德川 齋騰
盡拎人材先有辦法守
武田 上杉分埋勝負 合埋一打過離
我諗都幾惡玩

好 遲下試試

試完就試埋82真田開局 重激 包你爽

信長反而玩到
你開到三段射擊已經可以夠同風林火山玩
用埋騎馬鐵砲補埋鐵砲防禦力差既缺點
基本上一隊已經打到三隊騎兵
pk版你用埋荷蘭定唔知西班牙技術
一隊騎鐵一開槍就蒸發一隊老虎騎兵

玩埋姊小路

大名一条兼定全部能力都係<20
領地冇人可以招募到
你唯一有70平均能力的武將1575年左右會病死
冇金山冇港口
好快長宗我部就會打9你
cls咁難打

好多mod既神級遊戲
最鐘意用尼子家

一條兼定好似係全驚最廢你唔玩狗招/修改真係諗唔到點拆

鹿之介

Steam 啦屌你
大特價時先百幾蚊
仲老翻

得日文版

玩信長之野望 日本版同中文版有好大分別？

尼子經久 毛利元就 果心居士

革新係信長第幾代

12

呢代內訌同火牛計太屈
不過真係幾突破
岩岩出左大志pk
但睇見個價格完全無意欲買

呢代用過長宗我部 最上 赤松家 真田昌幸統一
咁多個反而長完我部最難打
一黎足輕廢 二黎島津信長擴長得太快

松久好似都有

北條早雲都有

由11開始玩 從來只玩鈴木,安東,木曾,伊東,同最左上角被龍造寺包圍果個

我覺得信長系列再出,要新增d名門影響力,你見成個戰國時期,好多濕鳩垃圾即使冇人冇乜,d軍佬都係唔敢郁鳩佢地

試過太閣劇本用上衫 好難玩

li 個 玩過
我直情放棄本城去東北偷個

唔出名 冇獨有技果堆太難

何解？

大 中文版好好多

個計略系統差唔多咁多代入面最有效用 傷害高 結盟左忍者可以係咁偽報 cls

足輕友最驚鐵炮
但你個問題係門口有兩個諸勢力阻住你前期發展 一出兵海賊國人一齊尼

冇乜人用到。。

我練到佢1計略000熟練都冇

足利個game 當大名
每季都有個白臉佬r 錢賣官
天道有浪人介紹 和解 朝敵 革新冇姐

真軍神一死左 但唔係易
但直江 同景勝練出車輪就唔同講法

仲有治療 我試過得番幾百兵
治療 籠絡 連技 變左三千幾兵
其他每隊加千一 總共加左過萬人
一個技好過你徵兵啊 陰公

係wo, 唔記得早雲都有…
西國尼子同毛利都冇

個忍者同早雲
一係太早一係太遲
冇乜機會派到上場

11我新年開過試過下
完全唔知點起手 兵又少
我用上杉 其實睇落幾好玩

Win 10玩唔到

我試過強行打爆好幾個諸勢力，迫佢地同盟

我遲兩年買新電腦
仆街我到時咪冇得玩

初期得二三萬人點做到

係咪有兩個海戰勁人既有有馬家?
松浦兩兄弟

E個可以做參考,但佢直接食織田

點解佢玩到近幾個陣ai老虎咁弱智連太田都未食
應該唔係超級

我有時一個起局玩三次得知
但有時電腦揀攻略個方向 出嚟既結果可以好唔同 難度佢冇講
但清洲 稻葉山 岡崎既人才真係創業初期最大資本

一條兼定
統率15 武勇3 智略4 政治37
人地打輸場仗姐koei使唔使整到佢咁廢

82年信雄,信孝

有時更新版/新劇本得日本版先有

得兵糧地但冇勁人....

今川義元夠輸一場
四圍數值8 90

一條輸兩次
一次重要有人幫都唔夠打
肥川佢平定內亂
重要係北條氏康手上拎番駿河東部
跟住拎埋三河
係個陣有百萬石叫做大大名
點會唔高

唔計82信長，今川應該最易玩

帶隻雪齋就食到信長，之後就點玩都贏咁濟

上杉 武田先易。。。

上杉都話除咗宇佐美全部弱智有啲問題，武田真係屈機

上杉自己一隊
上杉景勝又一隊
試過包你爽

諗起戰國blog, 河野之野望

玩家用武田真心屈機，本城出金，貿易容易，手下又勁
衰就衰在冇港，一下子衝落去食德川個港開始做貿易就玩完

可唔可以沖食上杉然後食花生?

我岩岩開局上級試過
好惡玩 但鐵砲櫓可以問織田拎
跟本唔洗自己起野研發
我都係咁起兵舍 田啊 $$

唔好講到齋騰咁遠
我連打今川個港口仔試下兵都就輸
屌我帶成2W去打人1.3W都搞成咁...
人地有個竹中玩奇襲咪輸硬...

所以個陣我係去打北富家再入伊賀再打筒井
食到筒井個柳齋再加足輕好夠玩

岡崎城千奇唔好用黎儲兵儲糧儲錢
否則你永遠被今川老虎輪住sm到無曬錢

得北畠先好蝦 其他唔洗諗

無計啦未出三河魂就係魚腩一塊

想大約了解左歷史先玩，有咩地方/文可推介？

一條

你對邊個家族有興趣？
我係打完戰國無雙
對清洲 三河 歧阜果堆友仔有興趣
由清洲城開始打 亦以li 三個城做本

講易起手一定係
1561武田 大友 上杉 島津

我對呢段歷史完全無認識

段史係日本內戰,好似三國咁上下

冇代入感玩LI隻野會唔知做乜/好悶
我建議你玩左日本戰國史既其他GAME先

因為前期大部時間係度起野,要經營,唔係純戰役類,
打就打一陣,跟住請人才,起野研究下野咁
真係岩玩你由武田開始,易玩,SM,要善用真田昌幸

有排你刨

去搵D講日本戰國既一本讀通果種雞精書, design通常都好靚,

呢本, 不過太簡單而且skip晒D重要野, 而且得好少幾個人物為基礎, 冇乜記事同記時
再深入就睇人物小說
按時序咁睇應該由武田/上杉川中島開始, 去到信長, 秀吉, 德川家康及關原之戰
D人推介司馬遼太郎寫既「德川家康」, 或者「新史太閤記」(秀吉)
因為德川家康最長命, 佢一個人可以睇晒整個發生響圍繞京都既大事, 由信長去到秀吉再到佢統一日本
再唔係去睇大河劇
「風林火山」係講武田信玄vs上杉謙信, 發生響戰國初期,
舊既有「太閤记」比較出名, 同埋最近講戰國既「天地人」「真田丸」

有冇人同我一樣好憎開局玩大板圖國家, 次次試吓玩吓超多城果D勢力, 我次次玩一陣都棄game 因為唔係自己砌開好煩, 揀開開局一兩三個城果D黎玩

講漏左, 重有司馬遼太郎「國盜物語 織田信長」, 就真係「信長之野望」

呢條link係司馬遼太郎D繁體epub電子書,
全集果個epub可能有D怪因為係由簡體pdf轉換而成

慢慢享用

赤松開局 用黑田孝高
基本上食到宇喜多直家就統一到中國地區 再食埋四國

大河劇仲有軍師官兵衛 岡田准一

呢隻game用包圍攻城好好用
有一種圍城方法係好好用
正常圍城方法係部隊step by step 咁封門
其中一隊死左就圍唔到城

但係你淨係set 一隊兵係包圍
其他正常攻擊就可以快好多
因為可以一路用幾隊圍城門去扣士氣
又可以用D扣士氣既戰法去加速個扣士氣進度
攻完座城又唔駛好似平時強攻要整番個城防

我前排玩本願寺唔覺有e 個問題
邊個勢力鐘意起？$# 潮吹？
到佢地有錢起支城你算推得慢
同埋支城你搶左可以譜代

中國係指毛利果邊？？

你可以直接控兵行去門口卡住度門
唔洗特登較做包圍 一樣效果
同埋鐘意圍城帶個政治高既人去
有特別野玩

本願寺唔算大板圖只係分開兩個地方好騎呢，大版圖好似信長末期，秀吉獨立，同埋關原之戰雙雄，本身起定好多野又要個個城試吓探索，好煩

我唔係好明，即係一隊兵set圍城卡住其中一樣方位，其他三隊兵放響另外三個方位但set攻擊，定係一隊兵包圍另外三個求其click座城攻擊就得

你禁隊兵 click 去指定既位
佢就識行去 你指示左包圍咪冇攻擊力 我果個攻緊又圍緊

末期我玩明智仔門口都出唔到啊
陰公

圍城我識，但點樣又攻又圍

同埋清哂佢門口既兵 或兵力優勢先好用 大部份情況我都唔敢包 人地偽報一成功就前功盡廢

包圍唔扣個城耐久 只係扣士氣
可能我1999 以一個三門城做例子

1. 集中清哂佢門口既兵先
2. 當個城有東南西三門 而家三隊攻緊南門 拎兩隊東西兩路各行開少少 唔識行就指示>敵接近無視>攻城包圍
3.行開左右少少兩隊 一隊行前封西門 敵接近 攻城果d還原番 佢就封到門又扣耐久 東西都係咁做

li 個係好煩既微操 純包圍係易d 但有一定風險 人地耍走你耐久又冇口就哂鳩氣 li個又圍又攻萬無一失 同埋你有多過八隊唔較佢都自動圍城
但好鳩煩 所以我多數硬攻算

你一隊圍 另外既攻 兩門先圍到
三 四門既你點set

thanks

你可以自己手動set 部隊D位置
總知最後個城有幾多門就企幾多隊

因為你清對面兵個時儲落氣去出戰法
你可以一清完兵就放駡聲扣士氣
or 留士氣黎混亂援軍

其實最主要for一開波快攻滾雪球
以前睇高手研究一座城低過7000定8000兵會唔出兵
所以可以一開波連攻兩三個城

不過我自己覺得最主要係打個城快D同埋座城冇咁殘
一開波用幾千蚊去整番個耐久好肉痛
後期會用番強攻

係 食咗毛利就食四國 然後九州
咁就可以避免俾人夾擊
打完九州之後應該就要搞信長/德川
然後武田/上杉/北条
之後伊達/南部 咁就除工
唯一要講就係西面啲將比較弱 有好幾次我都要特登收啲隔好遠嘅城嚟擺將 然後棄城

我用德川食到齋騰請到竹中重治啦
個心哂 有本多 有竹中 何愁取天下

夠兵夠將我會兩邊都食 大和地區起到好多支城 用嚟普代好好用
d 人又質素唔低

12開始玩
武田騎馬隊
多數打甲信濃
但係14打關東會肥得快
但係沒左真田
多數打一次歷史之後玩群雄
12最正係用鐵砲櫓守城 放五千 等人慢慢打
13天道 就成日偷人技術村 偷左之後就沖過去打柒佢
12好在係 加強版平衡咗各兵種 鐵炮同弓都打到天下
13就 鬥搶野
14永遠都係一城打天下
不過加強版之後 有個mod 改到好玩咗（大陸出既） 不過煩在 好撚多分城 分城又可以玩內政
個戰國立志傳就煩到痴線 放棄咗沒玩
15大志 玩過一兩次
（利伸個人愚見 請屌細力d）

戰國立志你要24小時咁玩先玩到精粹
見d youtube片齋玩內政佢自己兩倍速咁錄都有成兩個鐘去種田

不過玩大坂之陣就真係好正，好有歷史感

大志原版戰鬥神級內政糞級
不過有樣好係自己勢力俾ai管會唔錯，佢會自動幫你分曬一神將一城，唔洗自己分
戰鬥真係好貼地，係計士氣定輸贏唔係計兵數
令到一條，葛西呢d廢家都有反身機會
去到PK版，而家都仲摸緊，但係有d家過份buff
例如上3家係群雄我用咗5個鐘就全國統⼀

大志戰鬥同城加
創造既內政同武將被動技能
加天道既國人眾同據點建造
加革新既兵種技能同武將主動技能
甘就perfect

呢隻game我可以俾1000蚊買

如果佢出限定版 我一萬都買

天道之後我唔識玩添 點敢屌
大家玩單機野交流下心得吹吹水
我唔想連登互咬風氣連自己post 都有

五個鐘？

邊可能咁出啊 暗榮
出左之後佢冇貨賣

天道
我玩群雄德川一定打左遠江落嚟先會肥得起
上左防弓就打埋今川 有埋防馬就武田
如果玩近江我覺得去到14 改左個地理
果邊d大名先肥得起

會咁出就真係叫光榮

唔係講笑，佢個buff好癡線
被動技可以令其他大名容易從屬
包括已經係有10幾座城既大名
只要你有近幾ai自動判咗唔夠你打
前兩日我上3食咗老虎之後再食埋尾張美濃再入近幾
之前無理既關東東北全部都可以叫佢地從屬
等一陣直接食曬佢地d城
例如東北南部明明有20幾座城都話從屬
過多兩年直接投降
就係咁食下食下三個鐘就搞掂成個近幾而東

加上佢戰鬥又有buff
對家所有戰術無效
消滅對家一支部隊大幅提升士氣
加埋車懸陣大幅加攻擊力
最後兩個鐘打下打下好快去埋九州

對唔住 有冇巴打有條可以dl既link 搵左幾個一係bt冇種 一係dl唔到 追完post心郁想玩返

農兵其實係點玩
玩緊果時睇著北條爆哂十幾萬兵出嚟

佢呢集係分兩種兵，農兵同足輕
農兵可以唔洗用錢請，足輕要
農兵係用城裡面農民既數招募，每個城因而一定有一萬幾千係到
足輕就用流民請，但每個城唔一定有流民
所以北條霸咗個關東之後每個城都會有10000幾農兵，所以一出一個軍勢就有成10萬係度
不過農兵戰鬥力低士氣低，足輕就戰鬥力高士氣高

足輕好撚貴

近江果堆我剩係睇得起本願寺
其他

好多撚膠 係咁投

無計要符合事實話上3好有大義好多大名都願意從屬佢

其實係我好幾年前擺左係同細佬共用個Hd 而家我知大陸好多都收緊哂

你要dl有百度雲好多都有
li度擺link正版友又入嚟嘈嫁啦

呢隻正爆

佢剩起兵營死谷
多數變左缺錢或糧
或冇研發技術
打左腎上線嚇下人姐 北條唔勁

答錯野 我以為你問革新

正左計略系好勁
同埋後期海軍 安宅船 大筒
玩拆城偷爆都好過癮
同埋改名做昌幸之野望差唔多

pk真田玩咗十幾次先統一

當年中學雞，通宵唔訓玩霸王劇本真田家
中前期冇一刻唔係比人圍屌
一開頭守德川同北條
之後滅咗德川，秀吉就開始打鳩你
不過用真田家捱到出頭嗰種成功感好爽

仆街 包圍網六家一齊砌我

我冇你咁熱血
唔要城去東北發展算

歷史上佢打北條吹雞帶住到十萬兵
上杉關東管領個官位唔講得笑

狂save chok和尚能保命

革新係幾好玩，但技術樹始終favorite 出名果堆大名，再加埋南蠻技術，小大名技術上好難追，獨有技術好似赤備果D 勁到傻，同埋水軍技術出場機會其實唔多。不過可以起鐵炮櫓同埋國人眾會幫手打依方面唔錯，同埋策略系戰法可以打全體變得好好用。

柒出國際

真田係要沖關東 拎長野業正

真田守到嫁 起鐵炮櫓

四個字 鞭長莫及
本願果兩個hihi 城的都覺得太遠
我偷到東北就唔想理

四邊各三個鐵炮櫓 就得了

難度中唔好拎上來啦

呢代超正，win10好似玩唔到？

係松浦了,因為太耐冇玩,已經唔記得,只記得係趁龍造寺同大友家打,就做反骨仔 拎到鍋島就開始可以打大友/島津,去到近畿就要挑戰無敵織田先最難打

又未洗 係搞到我擴張慢左姐

我都知真田岩哂守城 但一路起野
一路打人再一路守 我一家做錯野

包圍網我唔夠人都停左打人守一波先啦

我？上級wo

你呢個要假想先得
正史我一開場已經唔想玩

老虎未打你？
佢有風林火山未？

係拿拿走佬
果個城你唔想擴張齋玩守就得

一早出兵打 不過我有竹中本多
怕佢有牙

正史唔係沖越後咩？跟住打越中越上

你用咩？

上3仲有車懸啊

就咁足輕 好夠做
比個情佈你地睇睇

但係正史 有真田果時
軍神死左
玩火牛計 一定快過 景勝同直江練到出車縣
沒記錯佢兩個騎馬係a 會慢過s級練出嚟

出左防馬你都打咁慢

出咗三河魂仲唔食老虎？
小心慢半步上3 sm到你棄game

係 不嬲慢

老虎仲要食埋今川
佢D武將質量唔夠人黎

我鐘意佢地兩個互鬥再抽水
我個心係近畿既果幾件和尚
鐵炮足輕都s a 心思思想打。。。

拿拿臨食咗佢啦上3東北完一定落關東

還好 有12隻似樣 開到四隊慢慢打

你俾佢出軍神再食老虎咁就好玩啦

我搶左春日山 引佢打我
海津又搶埋 武田個後防真空
我想佢哋兩個追我打再食傷兵

又得好耐冇試過咁癲

沒記錯最上義光係計謀A
佢仲要食埋伊達
再食埋北條老虎
你連織田都未食
點打
真田上杉武田N個騎馬
北條個個內政強人
你......

拎埋關東馬王已經無敵
佐竹家

唔怪得肥康個計略升得慢咁多
dklm 人地竹中重一早出治療
等佢出治療含得撚

我玩兩個版本啦咁
一個就東邊抽水 西邊食和尚
一個就全力打騎馬佬 sm 到佢地永不超生再binc

老虎軍神幸村騎馬S
加油
教你一招 想練技
我會由3個S一齊練
如果好似德川咁
我會拎個S帶住佢練
因為S學技快過佢 越高技能越多經

你打到武田同北條先喇
你D武將水準完全唔可以開兩邊
武田我正常會練左3隊由3個S-A既人物 再加一隊識加士氣
沖到痴線

同意，德川係呢個劇本同魚腩差唔多
唔快d食曬d大大名有排捱

最慘佢係隻本多係騎馬A(如果我無記錯)
同德川重足輕唔岩
升又唔係 唔升又唔係

但係佢招技唔錯

我個意思指佢個招係騎馬

但係德川係足輕
仲慘過山本招木木鳥

唔想咁快比包圍網收皮既方法, 就係唔好太急吞左D幫你頂住列強周圍果D魚腩小國, 甚至同佢地結盟, 因為小國響包圍網果陣佢地通常唔敢出兵亦太弱小而冇威脅, 咁就多左個buffer唔駛你比武田果D強國幾線圍攻, 革新或者天道最好玩之一係地源政治, 就好似中國搵北韓, 俄羅斯搵波蘭烏克蘭做buffer一樣, 唔駛一野對住強國比人狂攻, 不過小心大國搶先吞你身邊D小國所以可以長期結盟方便你發展另一邊戰線

塔防之野望...起滿鐵砲櫓協定和尚，來幾多死幾多

屌又包圍網
岩岩打贏上杉就尼料

出事。。。

gg

樓主注意下得閒送出items/官位

完了吧

樓主食左武田未？
食左應該有真田既火牛應該仲有得救

同上杉片緊 消佢馬
武田 塚上枯骨 我早晚必除之

我都搵左兩個小勢力
一個追住含
一個正宗流女
遲下收佢地皮

樓主爆SEED
打中級係易
打超級應該會RE

樓主話呢個係上級黎
我記得pk版有超級

邊度有超級 三國志11先有
信長打左兩代都冇

不嬲會 送野送技好少嫁
全局就一次

你岩 冇招勁野打得好慢
唔玩住 休息下 要sl打武田

得閒都要留意下買D重要既items
要留意住壽命書，得幾本
跟住加適性個D都好緊要，足馬鐵適性個D

你東北果度太激進, D城最忌好似一枝箭咁伸入去, 好易出事, 一陣比武田上杉圍, 兵敗如山倒就唔好

可以自制超級
內政個度全部較成少就得
包你俾人sm到棄game

我記得啦
個陣我唔係玩61年我係玩55年尾張統一
跟住我專登將所有資源兵數由駿府送曬去岡崎
再拆曬駿府d城下町
然後等劇情肥今俾信長殺左
跟住再揀德川
再食埋已經係空城既駿府
諗返起都覺自己仆街

除咗超前期，激勵混亂同討威嚇火牛夠架啦

系統問題兵科技練得出嗰時都傷害已經落後火牛同討幾十％

呢樣真
物埋技只係單對單
後期打大戰出混亂內訌個D AOE 一打多仲扺玩

打機姐 有得屈邊個唔屈

係煩到嘔 車輪轉 同埋人才唔夠

乜可以咁自虐 不了

唔止抵 兩邊加埋十隊中唔中招直情係關鍵 太緊要 同討 火牛

想玩太閣立志傳，但係唔知點解部腦run唔到

呢D情況, 就算敵人既城兵數少可以任意比我插入去我都未免會咁做, 通常我都係上路, 下路慢慢包住中間再睇吓中路攻, 慢慢打, 我係玩到近期先識沉住氣, 以前太鍾意見城就隊, 好似一條腸咁突入去, 其實中撚晒計比敵人完全包住反攻, 跟住磨晒我D兵, 果陣輸太多搞到要棄game, 所以防線盡量打直成一條線

話左你

其實都可以打既 起鐵炮櫓係春日山 山形城同 伊達果座城 不過
最好打左相馬同把扇落嚟 兩家騎馬相性高

冇啦 sl 1570年玩過

已經re 左
1570年放棄打加賀
食武田 左竹 北條 久里 一半上杉
趕番中部食本願 三好 盟約完左食埋織田 1577年尾 大局已定
想試下十隊足輕打島津

深入敵陣事少 我以前鉄炮隊好鐘意咁 深入幾個城等佢沖埋嚟消佢兵
但我足輕咁慢慢磨真係唔店
人地騎馬仔係度屈我移速唔夠快支援唔切
玩左幾年都犯埋d 兵家大忌

我純足輕慢慢磨真係唔店 推太慢
所以我明白你地論一定要食武田拎昌幸 有昌幸變左第二個難度

上杉仔一早幫的起哂幾堆
問題係我拎既只係純足輕 唔夠人快
守城效率又低

我有次派三隊水軍
搶佢港口打佢後方
前面對陣又拖住佢主力
玩到佢守尾不能兼顧先爽

中部突入有少少前設 有鉄炮仔守 外圍再有接應 食左大部份諸勢力 其實我以前試過work 不過今次真係失策

邊倒有得dl?

阻住我做vetting
開4線
第一條線先清左上杉 拎哂D騎馬
第2條線 清本願 佢D鐵炮廢好多
第3條線係山陰山陽 開2-4隊足輕
第4條線就主力係四國車撚哂島津
你十隊足輕行得慢 開幾隊騎馬算喇

唔係一定要食武田OR真田
只係德川D足輕武將 真係慘到PK

我大武田騎馬天下無敵
就算出左軍神都車到佢地返屋企
12好玩在你打完關東落黎可以拎關東統領
所以我玩一定會打關東先
胖虎拎多一萬兵 爽死

除非主力鐵炮
b 適性以上都拎出嚟速推
咁就點玩都得

德川一開波唔拎竹中就真係含得撚

就算拎左都含得撚
武田個底真係好好
胖虎死左
四大天王都仲係到
勝賴自己騎馬都係A
個個突3都沖撚死你
算好彩係幸村仲未大過
如果唔係你場上面都係馬

上杉又搞下佢
我又成日抽水 唔會比佢坐大
佢一坐大我偷佢後防

反而驚上杉好快勸告兩三個勢力
快速統一東北
一下廿萬馬仔我都巧驚驚

騎馬隊好在陸上夠機動支援偷襲
足輕打城唔洗補給 但好慢成長差
鉄炮大家都用嚟速推 高攻
其實佢同大筒守城效果一流

我發明“被包圍守城法 ”
搶到佢中路兩三個城 用六隊鉄炮支援互守 外加兩隊足輕封佢後門
基本上可拖誇七個城既大名

勸你買正版啦 li 度風氣唔講得

係騎馬獨有技
乘崩 同車縣有得比
試過比佢15000馬仔一隊車我三隊雜魚

我有時想諗d 創新玩法
結果都係食武田加少量鐵炮

都話食老虎easy d㗎啦

有時想玩HARD GAME
玩完發覺自己玩唔起

82無史無壽真田死守嗰啲攻略你睇一次理解完試一次，唔係真係咁難而且玩完會理解隻game多好多

你打完一次之後會發現要去到82無史河野、82無史姊小路、55太田呢堆先會難到你

我最鍾意用我自已

咁我打機唔係要自虐啊
真田玩82都唔知點打落去
樓上有講82鈴木我YouTube 睇過已經唔敢試

最起碼都82有史伊達或者前啲佐竹龍造寺最上浦上呢類先練到手

你揀得啲大名前期直頭係負難度用壞手，pk版足輕毫無疑問全方位最強兵種
你特登走去用鐵炮射武田先叫自虐

伊達好似玩過 主力騎馬仔
佐竹好似未試過

遲下完哂堆功課
開場82東北中大名試下

成日觸發唔到歷史事件收左淨打好on9